Display card問題求教

求教
一開機張display card唔知點解黑mon冇訊號，但風扇有轉
插返落底板到又有返顯示 係咩問題
搞咗成日

你邊張display卡有mon

認真問

再者插番落底板有顯示咪用得囉

認真問到你19999

拎去屋村電腦鋪一定系底板燒左
500蚊攪掂你個問題

以前買過張 780 ichill 又係有一日突然之間打打下機黑mon風扇full speed
拎去代理到話張卡死左冇得整，之後等咗個零月換咗張980俾我

燒左都有電轉風扇

要搵多張卡試，睇下係卡問題定板問題

其實我個問題都幾複雜
我本身用緊1070 有日黑左mon, 就拎咗張卡去整
之後拎咗張好耐冇用既650出黎試 又係黑mon, 個時開始諗會唔會其他野壞定張卡太舊用唔返，
但咁啱張1070又整好，拎到返黎又用得返，就諗可能真係純粹卡壞

之後用咗2個月又黎料，拎咗張卡去整之餘我特登買咗張970返黎試機，一樣係黑mon

我已經唔知咩事

咁試下換板lo
你咩板？

邊間代理咩牌子嘅1070呀，佢冇當場試一次先收你張卡去整嘅咩

有無第二條pcie slot 試試佢

用onboard開機入windows
睇下裝置管理員到認唔認到張卡先

技嘉 聯強保
啲服務態度

係咪顯示卡個到？
得uhd630 cpu自帶既

估撚到，垃圾代理

可能係ram問題,條ram插唔入嘅話就會好容易出現你嘅情況

但係onboard入到啵

人都癲 張卡整咗1個月 先用得2個月都冇又黎料
今次都唔知又要等幾耐 仲要唔知係咪張卡壞

即係認唔到張卡
有機會板/卡壞

3張卡都認唔到 我諗係㗎啦
但好奇點解整完張卡個下會用得返一排

有無另一條slot 用

三張卡都唔得，就未必關張卡事，可能張卡太重，拗到個slot 神神地